經民聯丁煌反連儂牆 滋擾市民

條撚樣做乜撚嘢？成撚個弱智仔咁

推！

丁煌屌你老母

推

自推

為左打擊對手 拉瓏太古城老一輩去抵制小小連農banner 都未入區就咁樣去兇街坊同市民 手法低劣到咁！ 建制派就冇一個正常少少既人出黎選！？

連農牆都ban, 姐係街坊既聲音都預左會唔聽 丁煌你選咩區議員！

太古城東西都係民主派既地頭
支持趙議員 同王議員 捍衛太古城！
不要建制垃圾污染我城！

太古城西巴絲十一月一齊踢走丁蝗！

拉攏*

佢真係好核突
仲要係大律師

咁撚樣係大律師

係

請幫忙向大律師公會投訴丁煌騷擾和意圖非禮女途人一事

//轉自FB

【#自己香港自己救】尋日我睇到經民聯成員(聲稱係)大律師嘅丁煌，喺太古城恐嚇兼意圖非禮女途人嗰條片覺得非常不安。夜晩我寫咗個 email 去比大律師公會問下可以點做？咁佢地今日覆返我啦！(以下有原文) 覆得好快，抵讚！👍👍👍

大家一齊填個投訴表格！！！！有 #熟悉法律嘅朋友 透露，只要人夠多大律師公會就一定要處理！雖然填完仲要寄係有啲麻煩，但大家都幫手投訴，咪比呢啲核突而且係癲嘅鹹濕佬再騷擾街上面嘅女人！！！！！😠😠😠😠😠😠

‼️表格 Download 👉👉👉4.1(b)👈👈👈

拍片嘅係呢位 Vicky Shum 小姐，原片▶️

我個原 po 係呢度▶️

======================

(以下為大律師公會回覆原文)

先生/女士 閣下︰

就 閣下提出投訴大律師操守一事，為協助本會紀律委員會就投訴展開正式調查，本會現隨函附上投訴表格以便 閣下作出正式投訴，敬希 閣下填妥隨本電郵附上的投訴表格，並將之親身遞交或郵寄至本會秘書處（地址：香港金鐘道38號高等法院低層二樓）。本會並附上一份「投訴大律師」單張予 閣下參考。

閣下可以在交回填妥的投訴表格時，一併提交其他有助本會調查投訴的進一步資料。

香港大律師公會
香港金鐘道38號
高等法院低層二樓

Tel: (852) 28690210 / Direct: (852) 29789189
Fax: (852) 28690189